# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer_cli_foreman_tasks package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# mbacovsky <martin.bacovsky@gmail.com>, 2017
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2017
# Amit Upadhye <aupadhye@redhat.com>, 2023
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2024
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer_cli_foreman_tasks 0.0.23\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-28 14:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-11 13:45+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud"
"+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/"
"zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Last occurrence"
msgstr "最后一次发生"

msgid "Next occurrence"
msgstr "下次发生"

msgid "Iteration limit"
msgstr "重述限制"

msgid "Repeat until"
msgstr "重复直到"

msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

msgid "Please mention appropriate attribute value"
msgstr "请说明适当的属性值"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Cron line"
msgstr "Cron 行"

msgid "Task count"
msgstr "任务计数"

msgid "Iteration"
msgstr "重述"

msgid "End time"
msgstr "結束時間"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Purpose"
msgstr "目的"

msgid "Recurring logic cancelled."
msgstr "取消重复逻辑。"

msgid "Could not cancel the recurring logic"
msgstr "无法取消重复逻辑"

msgid "Only delete cancelled recurring logics"
msgstr "只删除取消的重复逻辑"

msgid "Only delete finished recurring logics"
msgstr "只删除完成的重复逻辑"

msgid "Delete all recuring logics filtered by the arguments"
msgstr "删除所有按参数过滤的逻辑"

msgid "Could not delete recurring logics"
msgstr "无法删除重复发生的逻辑"

msgid "The following recurring logics deleted:"
msgstr "以下重复逻辑已删除："

msgid "No recurring logics deleted."
msgstr "没有删除重复逻辑。"

msgid "Recurring logic related actions"
msgstr "重复逻辑相关的操作"

msgid "Show the progress of the task"
msgstr "顯示任務的進度"

msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "Started at"
msgstr "起始於"

msgid "Ended at"
msgstr "結束於"

msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

msgid "Owner"
msgstr "所有者"

msgid "Task errors"
msgstr "任務錯誤"

msgid "Resume all tasks paused in error state"
msgstr "重新啟動所有處於錯誤狀態的任務"

msgid "Total tasks found paused in error state"
msgstr "處於錯誤狀態的暫停任務總數"

msgid "Total tasks resumed"
msgstr "已重新執行的任務總數"

msgid "Resumed tasks"
msgstr "已重新執行的任務"

msgid "Task identifier"
msgstr "任務識別子"

msgid "Task action"
msgstr "任務動作"

msgid "Total tasks failed to resume"
msgstr "重新執行失敗的任務總數"

msgid "Failed tasks"
msgstr "失敗的任務"

msgid "Total tasks skipped"
msgstr "跳過的任務總數"

msgid "Skipped tasks"
msgstr "跳過的任務"
